同飲管比，叫啲女買少啲衫，鞋，化妝品，環保100倍啦

Cut緊90%對生活都冇影響，買咁多非常浪費
衫，鞋生產過程要漂染，勁唔環保
有啲仲要用動物皮黎做

叫啲仔玩少啲車減少碳排放

負皮嗰啲反駁吓

收皮啦你 你唔使扮靚就咁講

讚成
一人一架算啦

得罪班商人 班環保閪畀人連根拔起都似
到時班環保閪可以諗定晚晚幫人環保吹

唔扮靚會死

班環保人士玩大d
叫超市唔好賣飲管

扮靚係zero sum game，係變相既軍事競賽
只係女人互相追逐ranking去爭男人
限制競爭對女人as a group根本冇損失

全部都留番個處俾老公

一條海龜片比班環保撚無限放大到要全世界走飲管

年年換季買幾十套衫
根住用環保飲管飲吓野就貼fb哂命
偽善既極致

唔浪費就得，使咩搞環保

差唔多啦 唔係點見人呀

一套衫買黎著一兩次算唔算浪費？
著第三次件衫會自焚？

搞再生能源個班都唔知去咗邊啦
環保人士夠撚膽同啲大財團玩
反而依家環保背後係大財團「資助」

咁講用少啲電話慳下電
沖少次涼慳下水
印少啲銀紙慳下紙仲好啦

贊成

其實你開少啲垃圾post仲環保

連登仔成日無野搵野屌港女，今次唔關港女事，on99

幾十億人逼害一隻海龜

環保係眾人之事

環保撚連有獨立包裝既野都唔用得

其實飲管係石油副產品
世界上仲有發電廠用石油
就仲會有飲筒呢d野產生
唔係唔用就會無

本身唔靚果班要滅族喇，即係9成港女

應該講埋張餐單用紙寫，唔應該過膠
d 枱椅都多餘，要企係到食
柯屎柯尿都多餘，應該開做造口食番自己d屎

On9，緊係一人買幾架
咁咪長期有幾架可以抖下唔使排放

通街都係處

佢地都on9
如果d阿叔阿伯奶完糖盅隻匙羹再擺番入去
一黎唔衛生
二黎成盅糖都唔要得 仲唔環保
呢班環保撚諗野好單一
一見到獨立包裝就喊打喊殺

豬排永世都只係豬排
任得你撻幾撚多粉拎去炸 點都只係一塊厚粉嘅吉烈豬排

好mean

順天村大排檔打死呀伯單案

唔去食百里香都環保好多, 飲食業曬咁多水

果個死老野真係抵鳩死

鼓勵女權鬥環保
建議唔用化妝同著二手舊衫

唔好比環保撚入醫院
醫療野好多都用完即棄同獨立包裝

一見到針筒係膠造 又嬲
知道係即棄 仲嬲

關少女咩事
佢買少啲有咩用
好反智

你講得出呢句都反智啦

集腋成裘
莫為善少而不為

反環撚：叫少女買少啲衫好過

少女：叫商家佬用環保方法染衫好過

商家佬：叫政府做好監管好過

政府：叫其他污染大國做好啲好過

污染大國：等外星人打救地球好過

結論：污染問題根本唔係地球人嘅問題

哦

哦 大智若愚

屌你老母啊環保撚
唔用唔派咪算囉
仲想餐廳連問都唔派
含撚啦！

女權連環保閪都唔敢郁

整個mask 整死海龜圖叫d女咪用mask

我估d環保閪都唔敢做

嘴饞窮撚VS化妝女人
去蘇豪區叫幾份炸野，整杯特飲，
一袋有獨立包裝飲筒比你慢慢撚班環保撚又點話。

食得個三，四十蚊CHAN，冇左支飲筒係網上叫春。